突發即時!!蔡英文造勢大會萬人空巷!!

English一定要贏

Sorry錯link

萬人不夠
不一定贏
支持蔡英文嘅一定要回家投票

台灣人！加油！

唔好俾匪國奪走台灣呀！

In English Choi we trust

現場
好多巴打fing 光復香港旗
仲遇到好多區議員同Tommy

推

萬人咁少？？

要200萬啊

目測唔會少人過尋日條魚個活動

年青人 vs 老坑之戰

睇落都唔少唔係後生

好老 vs 廢老

Push

hi

其實應該就係裝到咁多人
50慢真係好9up

今日班人後生好多

小英！

民陣遊行其實好多都係中老年人

廢老必須滅

送中只會越來越窮何況中國經濟轉差

有無人可以簡單解釋下
點解今次韓國魚可以咁有影響力?
強國就話比錢 咁台灣呢?
見到後生仔女都識驚

好多天水圍既區議員都有去台灣

Thank you

廢老 學歷
國民黨情意結

藍綠兩邊有各自基本盤。你推隻豬出理一樣會投

我都喺現場Ching

推
小英加油

著重眼前利益 無遠觀
另一方面 蔡英文自己都做得唔好

好似多過韓國瑜

台灣GDP 增長四小龍中最好

貿易戰中又得益

台股市又上

問題係工資未追上

支那經濟插緊水 仲信條光頭魚發大財

一聽到發大財就發晒癲

有時間去睇下⋯真係會控制唔到咁喊⋯

台北當代藝術館搞左個好詳盡嘅香港人反送中展覽！

金毛Tommy?

睇直播都有唔少後生撐光頭佬

唱啲歌真係有活力過韓粉好多
尋晚韓粉係咁唱埋啲60年代老餅歌

因為台灣未有黑警扑年青人

有冇雞排妹

其實有

身邊好多後生台灣fd都撐小英 不過d廢老9成9撐韓國魚

蕭生都話贏硬
你地仲玩膠上屆都拎成700萬票

成班忽然政治

對面先得380萬

驚西咩

韓國魚果個做勢勁好多

其實有人問點解會彈起，我覺得有幾個因素

1) 韓國瑜講到明經濟、錢、拼。全部食中好多中年老年想要既野同理念

2) 民進黨一直無咩成就

3) 形象同以往政客唔同，夠親民，感覺就好似大部分人咁草根出生

4) 講野夠直白，唔會刻意修飾

聽蕭生慢慢聽好清晰

得30萬互動 笑撚咗

十五年前 甚至係十二年前送中就話齊齊搵大錢姐。
而家用野種/外人身份真係唔覺得係水尾咩?
明明5年前都知，點解而家唔知呢?

台灣既朋友 難聽講句 做人做狗 自己決定 唔想你地後悔一世 聽日一撚定要出嚟投票

蕭生話贏硬

賺錢重要
投你老母

唔得閒
出國

網友真實對話，已割留名睇台灣人後悔

條橋炒足侵侵

台灣要爭氣

蔡英文應該要收皮了
台灣民智未開
民主選舉不一定是好事

如果國民黨幾十萬人都叫唔郁
就一定收硬皮

點load呀大佬

同香港一樣

其實都唔係左右之爭 係中老年同中青年既世代之爭

有請點人數師

坦白講
對好多上一輩來講
民進黨只係一個在野黨。。。

唔同美國民主共和兩黨之爭

10萬

但係個人差好遠
侵侵係成功企業家
韓國瑜失業左17年

侵侵本身冇公職
韓國瑜本身係高雄市長，做左半年帶職參選

英文

台灣都係好多藍絲

韓國魚真係唔掂 台灣人選到佢自求多福啦

蔡英文! 凍蒜!
2020! 台灣要贏!

係聲稱失業

光復高雄

其實有好多中年人都
支持運動
支持年輕人

有3個學位的中產律師

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

==============================
[叱咤頒獎] 林海峰 「何以」...... 和你

小英比啲力

屌 點追300萬票用下腦啦

冇啦 應該輸啦

講緊香港

English 加油

2018個9合1選舉民進黨輸得好慘喎
雖然韓國瑜係經常9up 但真心支持佢嘅人真係唔少

燒山 講完其實好燃驚 燈力無限

有啲後生覺得經濟＞主權民主自由
所以咪投發大財korea fish
但佢做咗高雄市長之後高雄發到大財未

就係失業、窮、草根先打動到d中老年

侵侵既成功形象同佢講既野hit 中左中產同基層

但我較相信台灣既草根先係韓國魚既target

但岩岩個投票好突然喎

係現場 感覺上多中年人

香港獨立

英文要贏
民進黨要過半
香港仆街就夠

成班失敗主義
得罪講句完全見唔到蔡英文輸既可能

庶民政治

企左係凱達格蘭大道

有咩可能唔贏，当たり前だろ

你以為台灣好似香港咁細咩
千3萬選民呀大佬
有部份出來都成百萬支持者
觀感上咪多

如果賣國瑜大會有一百萬人屬實，小英大會起碼有千萬人

台灣要贏
小英要贏
唔好步香港後塵

咪你 韓國有鐵票 英文咪一樣有

加油呀

國瑜必敗

台灣腦殘草根撐共
唔好拎佢地同美國草根比，民智差太遠

前面收唔撚到訊號㗎大佬
我已經企後到去國家音樂廳都load到仆街

屌 睇到韓國魚個邊都勁撚多人
台灣咪撚輸

個個都肯去投票就會贏，覺得瞓係度會贏既就隨時會輸。

仲有2018年民進黨輸到驚，台灣對於香港人黎講好近，
香港對於台灣人黎講仲係好遠。

唔敢想像韓上台 流亡台灣既手足會有咩下場

好熱鬧，好想嚟，但要返工，台灣人

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

賣國瑜十萬人都冇，紅媒吹到有過百萬人

連戰，宋楚瑜，馬英九呢 D 國民黨入血嘅講句嘢，D 語氣都似返個台灣人
馬英九上台幫個爛仔站台果陣有冇覺得尷尬

美國d所謂草根隨時正常過知識份子(一大堆左膠)

終於可以見到個令人安心啲既畫面

蕭生預測選舉好準

當年希拉莉

想問係台灣嘅巴打咩站落車 出口最快去到
準備出發

現場巴打

台灣人好鐘意佢地d民警喎

ENGLISH!!!!!!

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

輸個馬鼻啫

6-7萬

其實唔止，2019年10月果兩三次無不反既遊行都好多中老年人，發夢聽到佢地仲要係十分支持裝修，比起後生既黃絲更有用

其實成場運動既最大阻力係以為自己醒咗既後生黃絲，佢地只係睇到個問題，睇唔到問題既根源係來自制度

連登都好多人講架，兄弟爬山各有各做，但係你去衝啦佢去投票
我已經想放棄quite game, 香城online難玩既地方係隊友質素，都唔係叫你衝上前面打boss，只係叫你幫啲衝既人補下魔補下體力，係體制外抗爭行多一步，好似要跪係地下求佢地咁，最荒謬係捉啲衝上去打boss既人係鬼

上屆民進黨根本成個勢都預佢贏 好多人冇投
所以今屆偏藍個堆今屆投翻票 我諗票差唔大囉
不過民進黨立委應該仲危

不過蕭生分析係到位的 有邏輯批判

普選票贏 輸選舉人票
美國先賢世界級政策

舉旗果位應該係台灣人

得嗰幾千人，點贏高雄市長呀！人哋五十萬人啦

佢講過美國會盡力幫 間諜單野都幫到盡
咁都輸就真係攬炒

有冇琴日對比圖？

附近幾條街都滿晒人喎

輸左都係台灣的國運
當係震憾教育一下

真 世代之爭

萬人空巷即係咩意思？無人？

台灣如果行我地套區情況 年輕人一早去排隊投票 塞死票站 會唔唔好多無腦友 人套多出街了 不投？

現場

乜撚野😂😂😂😂

真心希望佢地守得住
唔好步我地後塵，等到差不多完全失去先識反抗…

攬炒團隊: 全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！

啱呀
有好多中年老年人都係我哋手足嚟
所以我地自己都要改口

係對家先會話廢青搞事咁樣嚟標籤支持呢場運動嘅人得後生仔
又話自己係沉默的大多數
想屈我地係少數

凍蒜係咩意思？

當選

睇緊三立live

當選呀

尋日多人啲

台灣有班老軍官，親中到痴線

話知你造勢大會幾多
明天投票就得

麵仔燈力無邊

如果比個賣國賤嬴左，台灣人會唔會光復台灣呢

高雄（市長）發大財

真

高嘉瑜有冇出黎講野?

有堆人都唔理乜水
見係果個黨就投

成語黎姐

情況好似，但個人嘅質素差好遠，希望英文成功連任

勁！

上屆有某韓星助攻喎

My family members tomorrow will back Taiwan to vote

尋日同今日無得比

我都係現場吖

點解咁多人幫韓仔英文唔好衰呀

好似無咩台灣明星關心自己國家大選

你睇下台灣d 明星去邊度賺錢？

侵侵父幹撚喎
佢破產咗四次喎
咁都叫成功？

波特王

台灣人加油！守住台灣！守住自由！

會唔會好多香港人係嗰度真係好驚

死魚個場娘到爆
大陸味濃

係
等我陣間落去睇吓撞唔撞到我嗰區嗰個

呢個youtuber姐

係咪少人過琴日條撚屌魚
話比我知其實大家返晒屋企準備投票

識選舉宣傳 你覺得佢口號好on9但係對某啲人好有用

咁先勁 佢成功在好識令人幫佢
當然佢都衰大貪有失敗過 但永遠失敗左都仲可以說到人幫佢做野 已經係leadership skill

後生仔唔興搞做勢大會

造勢大會唔出現唔緊要 但係記得投票嗰陣時出現呀

明明人口係香港幾倍 人數差咁遠

失業17年有人養，
冇錢都可以炒樓又叫咩幹？

現場有三隻光時黑旗。手足好勁逼到去大台前。

用你個logic Korean fish未仲勁？
好leadership喎

台北得百幾萬人口咋

我冇話Korean fish好呀
我指佢同侵侵一擔擔

一表態就支持蔡英文就封殺㗎啦
劃地為牢紅色經濟圈

小英係咪無十點都唔出

吳怡農走晒音

佢幾得意

台灣大部分明星都奶 得謝和弦咁撐台灣

點解陳其邁會有自己BGM
沒留意開

紅個班叫自己做支那人

好多人係搬左出去住要特登返屋企
所以少人其實係正常 個個都趕返屋企

文盲出沒

台灣要贏 蔡英文要贏 民進黨要贏

死香港一個就夠
唔好成為下一個香港

你要收皮了

我要連登冷氣軍師keep住幫蔡英文拉票拉到聽日

得罪講句，台灣人唔俾韓國瑜上去做係唔知死

佢選市長時真係唔少人幫佢架，
但幫完佢下場係點？
國民黨完老王金平，
幫佢出書《跟著月亮走》讚佢既作家黃光芹
韓人格根本有問題

好緊張

蔡英文要贏呀

嘩屌你好有pt

都係個句 灣灣，下去吧。

啲人成日話經濟十年一災難
今次唔只經濟，成個世界都大變
希望香港可以影響台灣後生
支持者啲樣明顯醒目過韓國瑜班人好多
BTW 講香港

侵侵說服到人
因為失敗之後，佢冇放棄，其一，代表左佢既毅力
有失敗經驗，失敗乃成功之母，其二，可以更有說服力

如果侵侵冇贏可能已經奶緊共

聽到眼濕濕

睇live見到光復旗

光復香港 時代革命

眼濕濕

見到中大張圖 真係眼濕濕

呢個饅頭請你食啦
唔好輸阿

喊左

始終要睇班後生仔肯唔肯去投票

睇到眼濕濕

==============================
有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

入嚟支持下

蔡英文幾時返到台北
10點前?

台灣在地人唔係咁話

光復香港

韓國魚琴日條直播得5千like

下，幾條youtube live播中天喎

每個台都3、4萬人

不停消費香港

佢個投票實在太低能
有啲後生可能真係抽唔到身返屋企投票

食啦 食得大啖啲

你個logic一樣可以apply去Korean fish到
同埋破產唔係代表冇哂錢，係唔洗還錢同可以稅
佢偷佢自己charity啲錢黎幫自己生意喎

今次一定要俾佢地消費

我個人就無認為佢唔勁 事實上廢一定唔會上到呢個位置
亦認同有巴打所講 人格有問題(利申 侵同fish都係)
不過係leadership 方面fish 係食中左好多人想要既野 錢 發展 佢做既都係堅持親中 將親中個班招攬
但侵以前做企業既時候係為左自身利益 係咁水人幫佢揾食 將件事吹棒到好有成就 令唔信既人覺得work

想佢地選完幫返手足

好多國家已經染紅
台灣暫時仲未

張圖好紅

雞扒算唔算

其實已經靜靜雞幫緊，唔趕出境，台灣D大學收港人

大大啖食啦 唔好哂左佢

利菁親曝「挺韓國瑜2原因」：錢很重要欸！ 激情主持凱道晚會…粉絲團被灌爆

利菁/沈玉琳

張圖

唔好輸啊 台灣

光復旗個哥哥仔

台灣咪輸啊

舉港獨旗係香港人定台灣人

屌 真係咪撚輸呀你哋

(請share,一齊做) 韓國瑜當選既話 唔再去台灣

好不好?

蔡英文 凍蒜

2020 臺灣要贏
光復香港 時代革命

太好啦

台灣要贏

一張票既距離

台灣加油

老老實實至少差尋日一半人
不過個晚會好悶
希望只係啲人費事到

加油，台灣人

但今晚係星期五, 應該係要更多人

好

返家鄉投票啦，重留係凱道聲援

民進黨超新星吳怡農
走音

藍營其實好多退休人士唔使返工

５３３３１４

蘇院長講得好好！
台灣要贏，好不好？

希望係咁, 同埋柯P今晚都有造勢大會

希望係北漂族要趕返家鄉投票，
而唔係懶得出門所以少人

過咗呢半年仲未明明星九成都係渣滓?

都係廢老但尋日去韓國魚個班比香港團結真心好多
小販佢啲tee係冇唒size
有熱血過今日好多

姐係現場人數得咁多？
屌

賴清德

應該係叔叔嚟㗎喎

Now講左人數少過韓國魚琴晚

使唔使幫叔叔打返格仔

好多人連唔到線

把聲都沙晒
連日咁多活動一定好辛苦

希望係因為D人返鄉投票所以少人

叔叔上晒直播大螢幕 應該打黎都冇用
btw this is Taiwan not yet China
希望聽日之後都係咁

好多人喺外圍根本入唔到去現場

應該好多人連唔到
諗下我地係維園...

不如幫手推埋抗爭google calendar

感覺上個差距冇民調咁拉得咁開

一百萬、二百萬果次係完全與世隔絕，所以以後果幾次遊行未公佈都知得幾十萬人，因為上網好暢順

唔係掛

韓國魚個數都好大水份

滅火器

台灣幾大 香港幾大 何況啲人聽日要返自己戶籍地方投票 仲點會係台北出席造勢大會

點算

係 主要都係台北市啲人會參加 人少唔代表乜

小英一定要當選 好不好？

都係, 大家都要向好果方面諗

btw小英會唔會出嚟？

國民黨班廢老有一車車大巴接送架
早幾日先係youtube睇到片話有成幾百架大巴運人去

好似話佢日頭去咗高雄拉票

趕緊返台北

滅火器Ｘ林夕既雙城記, 大家有冇聽過?

yes
佢地領土係我3x倍

好多人提早1-2日已經返左自己鄉下
唔會全部人 堆哂係最後一日

我睇台灣新聞都咁講
但呢個晚會official 9點半就完

有

點止500K

支持繼續搞死台灣經濟

好彩有隊友幫手拉票啫

解釋咗一億次啦
用脫歐之戰條橋又係。。。
以情架空理
狂開空頭支票
透支未來
緊係有收支那錢啦屌你老母
乜柒都唔識就google下啦
支那落咗命令全部綠色贏嘅嘅選區都唔比同支那做生意呀嘛

睇數據English已經做得好好

香港痴左中國咁耐未又係人工冇高過
大商家賺錢同小市民一d關係都冇

時代之戰
唔好又落入世代之戰嘅論述

小英出現了

終於出嚟

高嘉瑜

韓國偷先係最後贏家

應該攰到仆街

但堆基層覺得冇得做大陸客生意 姐係經濟差
所以寧願支持口講發大財嘅korea fish
覺得錢重要過一切 真係食得屎
不過english連任到真係要落力幫啲基層

唔係阿叔舉架 係下面戴帽嗰個

我記得小英好似講過要加人工就自己同僱主講

林昶佐真係好型

頂 係wor

係喎

Sor眼殘

小英

台上D人個樣好端正
反觀尋日D人

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",
立即可看.

[/quote]

聽日除左總統, 仲係立法委員選舉

佢個樣同把聲都好攰

佢地有三張票

仲有一張係咩?

政黨票

小英講得幾好

雙城記 香港 臺灣

聽到佢講香港年青人喊咗出黎

得萬人?

提香港人

yes

香港的年青人

聽到喊

好感動呀

FB直播而家都7.3萬人啦
現場勁撚多人

Tommy

好撚感動

志氣 堅持

聽到講香港年青人即刻喊出黎
希望台灣守得住民主自由

講緊邊個？"他的話"?

係咁射
XXXX 也做了

拒絕一國兩制

霸氣英

也做了

蔡總統好

不要含粉

係民主呀

民主真是個好東西

呢D先係領導人

喊撚左 好撚羨慕
而我地日撚日要對住林鄭月娥呢個冚家剷

其實聽日係台灣『回歸』嘅公投
路係自己揀 仆街唔好喊

777同蔡英文講野一比真係

拒絕一國兩制，我做了！

本身寶島都唔係中共嘅
何來回歸？

好感動 佢出聲提香港人個下真係好感動

現場好受歡迎既野食⋯

韓國輸

蔡英文重用年輕人 重視年輕人
正正就係香港 80 90 00 後需要既一位元首

蔡總統真係要諗諗點吸納香港 80 90 00 後去提升台灣競爭力
又可以釋放香港年輕人既靈魂

蔡英文d演講麻麻地

唔知點形容 民進黨果班個樣正正氣氣咁 但國民黨果班....

香港夠唔係 佢話係就係

無氣力

全世界既人 特別係香港既年青人都係到睇緊佢地

蔡英文贏還不夠，要立委也贏

不要配票 好不好

台下d支持者都差好遠啦
好似唔同人種咁

講野唔夠力 演說能力真心普通

好多人政黨票會投細黨

所以 香港人仲有咩籍口放棄 我知道大家好攰 但係 不自由 毋寧死 香港人 撐住

把聲冇精神囉

凍蒜

睇得出好攰

我地呢度都係啦

真係要贏呀

佢跑選舉行程去到最後一日 聲到失咁濟 仲哎得出已經好西利

係高雄拉完票趕返黎
唔攰先奇

踩足全日喎

個演講氣氛唔係好得唔夠壓迫力
個主持人一開聲更加覺

好似台慶咁

依樣野個土包反而好勁

分別報幾多?

Korea fish尋日其實真係過百萬咩

齋講演說
岩岩蘇禎昌真係鞭鞭有力

講popo個度已經想喊 再聽埋呢句真係不得了

English加油！！！

躺著選

反正要投降（韓）都控制唔到

818同1.1都上唔到網
仲有1014塞爆中環個次

其實我覺得應該spin去台灣生死存亡,要有種不成功便成仁果種feel黎搶票

係睇下班後生點揀

我睇落就算唔過百萬都多過 不過造勢大會人數無意思 個個都返鄉下投票

香港「被回歸」

韓國瑜要贏！中華民國要贏！！！
中華民國萬歲 國父蔣公永垂不朽

燒山：韓國瑜冇可能當選

政策上已經算係
係咁講全世界都在看

搭長途車都攰到死喇

其實對比上幾個已經算叫做得好架啦
咩心態先會走去投條korea咁玩命

台灣班後生太淋 係香港已經會阻d廢老投票

小英加油

照計應該係搭飛機？

其實次次選舉, 綠營都係咁
不過今次因為香港, 感受更加深

蘇貞昌提到香港個part喊曬

J死我

其實台下都有唔少中老年人

我諗除左年輕人 其他年齡層都係korea佔優

和你排

蔡英文以前做國際談判
慣咗冇表情同冇語氣
因為唔可以畀對家知諗法
佢講過變咗職業病

for 忽然台灣既人 information

如果我知道家中2廢老投Korea 一定阻住唔比佢投

唔會囉
民調點灌都唔會灌到21%
蔡英文應該最後點都贏11至16%

但佢4 年前都當選到 又做得好
點解4 年前d廢老又轉軚唔投國民黨先
希望佢得啦

比心機啊

recap

雞排妹！

真心羨慕台灣人

香港人冇得投票, 但係有得聯署

台灣人一樣係用條命爭取返黎

no
韓得5x個年齡層佔優
6xup已經55波

加油呀！！！

雞扒妹

高鐵個半鐘

ok

我最欣賞佢 講野有文有路 改變左大波等於無腦嘅睇法

呢個就小部分兒登仔比5毛帶風向啫
Twitter reddit TG 啲討論都幾高汁

唔少五毛 要自己過濾下

啱 台灣只係工資低
但生活舒服
科技又勁
華為都要靠台積電供貨啦

啱
睇華為身體幾誠實
買台積電

所以我從來唔反對放棄連登
所謂共識令連登慢慢變大台既工具，然後佔據呢個大台既大多數人所支持既政黨就成為大台

頭100個留言決定風向

凱道拼人氣，小英先贏一仗

所有五毛/支那豬/香港廢老都唔知道台積電對全世界係幾撚重要，成撚日話台灣冇撚用on99

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

台灣仲有 Asus, HTC
未必好勁，但夠搵食

矮化台灣，同矮化香港一樣

HTC真係on9品牌

標題同內容決定頭100個留言
2020年普選立法會–有幾多個post去到100個留言？
好多post都去唔到100個留言，去到100個留言樓主推post都唔知佔咗幾多個

佢對波唔算大

好多香港手足

感動 台灣要贏
英德勝利

所以萬一真係武統台灣，第一件事就係炸咗台積電同共產黨攬炒

現場大量人叫香港獨立
台灣人識接唯一出路

但唔係全部人都係食以行飯架ma有d冇左支條水真係有影響特別旅遊同出口果dbtwbtwb

BTW 小英一定要贏蔡英文凍蒜蔡英文凍蒜

講野有文有路都算啦
把聲仲要好撚好聽
根本應該多啲後生靚女靚仔去從政
希望呢半年既香港內戰可以刺激到世界各地都行前啲

佢對波夾出黎架

支持蔡英文都係咁話
呢張係韓魚晚會 晏就嗰陣嘅圖
咁樣比較唔公平啵

我屌，叫佢收嗲啦

好多手足係現場

燒山唔該出少句聲

其實都唔少人

最弊對家都有咁多

無話贏硬架 睇開utube既 韓既like數往往都係遠超小英 唔好話人地網絡軍隊，你又唔見香港Ｄ抗爭片有咁既情況。

諗起韓一話參選時，即刻有巴打出咗個深入分析，估計韓會係哩幾個月係咁彈上黎，蔡係級級可危，好大機會輸埋。(搵唔返篇野)

天佑台灣，希望台灣人可以係三舊屎入面揀舊比較香既，唔好俾共狗侵占。

韓國魚成堆真藍屍衝去投

估唔到部分台灣人跟得咁貼

係衰在咁多年都發展唔到其他產業
好似泡菜國咁都有造船造車

台灣大選通常隔幾耐有結果?

香港人講兩次 佢哋就跟架啦
冇咁多顧慮 獨立同五大訴求根本冇分別

投到4點, 即晚有結果

Asus未必好勁？我心中已經神台級

燒山就算鳩數啦搞吓笑就得

一日內好快 投票既人多

點票既都多人

神化 教主 個人魅力 製造仇恨
btw其實佢後生有頭髮果時好正常，口才好勁
佢隱退左勁耐，再出黎冇左頭髮轉左教主形象

好多高雄人都以為佢真係太陽可以帶領高雄發大財，所以投比佢

結果。。。。。。
愛河臭左，窮左，市長落跑去選總統

警方：最多1000人

現場巴揮手👋🏻

同台灣人傾計問佢地點解憎時代力量
佢直接答即係你哋香港嘅熱血公民咁囉
嚇到我

有間野PPPN訪問館長
基本上佢清晰香港高好多和理非

即刻明白晒

岩岩電視重播黑金，見到劉華講個句應該比番台灣人睇

我愛這塊土地，我不能看著它被那些亂七八糟的人弄得烏煙瘴氣。當年他們把大陸搞垮了，我們還可以退到台灣，但是如果今天，他們把台灣也搞垮了，我們還可以退到哪裡去？再退一步就是大海了。

集氣

唔夠票呀

全部出曬嚟投蔡英文

蔡英文一定要贏

蔡英文凍蒜
蔡英文凍蒜

點解咁多香港人係現場既？

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

大家可以睇下史明既書
基本上而家香港獨立所有論述佢都講過

台灣手足可以去一間叫台灣的店/台灣e店

Ps解釋時代力量個台仔講笑話如果史明喺香港人可能會俾當係鬼
🙂

台積電，日月光，大立光，聯發科，台灣醫療，台灣造船，鴻海，仲有好多我都數唔到，人仔低只係班低學歷人士

觀選

台灣造船好出名，仲有中鋼，台塑，都係世界有名

English 一定要贏😭

贊成，根本就好多中老年手足行出來。上次維園腰斬遊行身邊全部平均都40+

台灣可以自己整 戰艦 戰鬥機

會唔會幫手拉票

btw 提下各位在台灣既香港手足
1月11號凌晨開始就禁所有拉票宣傳行為，send message, line, ig等等都算係
係犯法同埋要罰好多$$$$咖

P牌開post好難推得郁

台灣人可能係個啲自己搵到錢就得
其他野係點唔關我事 目光有啲短淺
其實同香港某啲中年人睇法差唔多

希望班youtuber 可以幫小英拉到啲後生出黎

我都好想放棄
你起一起我底我有講過抗爭方向2020係要普選立法會，無人理我仲要話我熱狗五毛分化撚

5毛知都係繼續講既啦，
而支豬同廢老知道既話就唔係支豬同廢老啦

講緊係戒嚴時期

冇巴打你諗得咁深入
我淨係識開d廢post

一係幫手帶返啲岩既風向
一係就直接上少啲連登

美麗島

咪同香港一樣囉，
香港以前有話冇大陸客唔得咩？
大陸客多左快錢易搵左但質素慢慢差落去，
久之自然高消費要求高既外國客變少左，
大陸客變左主要消費力，俾大陸揸住話事權，
呢個台灣要多謝前馬總統

上年限台令後，
去台灣旅行既外國旅客，
除左中國外都有回升返，
專做一條龍賺中國快錢既咪等死囉

聽人講

今晚連小英個大會人數都未必夠 韓國魚砌

真定假？未睇live

好撚驚喎

中共一條腳毛都未留過喺台灣，好意思日日打飛機話台灣係佢既
中華民國一日未亡國，中華民國都係南中國，中共就係北中國，好似南北韓、東西德、南北越一樣

希望全部廢老全部痛風風濕 抖多兩日先

rt

韓國魚基本上係同何妖類近，底線低、敢講敢出風頭，係後真相時代唔會FC的老一輩，基本上都會比佢地厄到。

唔洗美麗島咁耐
太陽花d台警都打到d學生頭破血流
仲出埋警嫂 又封住個廁所唔比人去

關於個造勢 因為地點係台北 而會投票既人都已經番晒自己地區 而且民進黨高雄又有另搞集會 其他泛綠政黨(ex:基進)又有自己搞造勢會 所以唔可以同前一日比

另外想覆番上面4點

第1點 部份正確
其實韓係最受 50~70依個range 歡迎 再老D已經比蔡追晒/平手 你可以睇番依幾個月民調 而蔡輸依個range最主要原因係改年金 再唔改就可能下屆/下下屆就爆 (base on 佢依家大改完都只係保證到30年不爆黎推測)
而佢改年金受影響最大就係10年前/後退休既人 即50~70依個range
雖然蔡只係輸依個range 但偏偏依個range人數貼投票率都好高

第2點 我認為錯 蔡第一任內令台灣遠中親美 同埋做左好多社會改革

如果成就 = 經濟 + 國際地位 + 社會改革

經濟: 台灣GDP升幅連續兩季係4小龍之首 + 2017已經由財赤變正數 再從而減稅&升三次最低工資 ＋ 台商回流(因貿易戰&蔡遠中親美)

國際地位 : 邦交國少左 但同美國歐盟關係好左好多 同樣因因貿易戰&蔡遠中親美

社會改革: 大力發展綠能 婚姻平權 轉型正義 雖然反向力量大 但全部都係佢當年參選時政綱 至少講到做到

第3點 部份正確
其實過去 國民黨形象精英 而民進黨形象草根
所以佢之前已經有N個形象草根既人
2008年民進黨大敗後 蔡英文接任主席 先慢慢令民進黨形象改變
而當兩大黨都精英化(形象上) 無啦啦出個講野唔經大腦既韓國魚 就令本身之前支持草根形象既選民發晒癲
但同民進黨唔同 民進黨係長時間慢慢變令成個黨路線變 (過程都有反向力 如初選同喜樂島聯盟組成)
而其實國民黨係依幾個月肯定係韓做候選人之後先急轉彎 唔知選完後會真係轉做草根路線定番番精英路線

4: 正確 但.....其實好多小學雞都係咁.....

其實蔡英文幾難輸
放心都得

唔好咁老定好d
有無手足聽日一齊去睇開票

支持蔡英文

好靚 好有心

百變小英魔法神奇無可阻擋～ 小英！！當選！！小英！！當選！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你會去邊睇？ 我打算拉埋個台灣人一齊等
好可惜個台灣人生日差一個禮拜投唔到票

中老年人愛面子
一路投開國民黨 投對面就係今天的我打倒昨天的我
佢地接受唔到

民進黨個競選總部呀
你呢
希望聽日有好結果

我mon實ptt同低卡

低卡是什麼？

D card

咁我就唔係好認同
時代力量同熱狗比
侮辱左時代力量
時代力量理念做事正氣好多
更加唔會屌同路人

而且人地好撐香港抗爭者架

街留返比香港仆喇
橫掂一直都仆緊
台灣要守住
小英要贏呀

dcard同ppt睇邊個板？兩個都好多板唔知睇邊個好，求link

望住張 kmt不分區立委 根本係共產黨到台灣參選一樣

有無片

直接算啦

阮民安

Ptt睇hate politice同gossiping
低卡時事版

垃圾馬英九時期